真心覺得馬田幫富途牛牛賣廣告無問題

問題在於班雙重標準既馬田fans

馬家軍就快崛起

公務員要搵食唔辭職就係偽黃
馬田有牛旨幫補就話你養埋佢呀

達哥至今仲未對泰國事情表態